CDC最新發表研究顯示支那肺炎R0高達5.7，遠超預期

1個傳6個 cls

5.7 cls

香港真係好西利

天花級數

全球大爆發嘅時候
支那d數可信度幾高
好明顯全球人今鋪永遠唔會再信支那

其實唔明，如果去5.7，由蝗國11月12月開始有到依加應該全球真係好多人中
行herd immunity 可能真係一個唔差既辦法

之前用支國既數字計錯哂

用香港台灣韓國數據應該計到 R0 少好多
個個戴口罩可以減低 R0
D 專家食屎啦

無疫苗之下行Herd immunity有兩大前提
第一係死亡率好低
第二係中一次之後唔會再中

而武漢肺炎
第一，死亡率遠比歷史上喺無疫苗情況下群體免疫成功嘅疾病為高
第二，部份地區曾出現出院後再感染案例

咁你話得唔得？

Oh原來仲要有兩個前設

黑心咁講， 歐洲各國經濟咁差， 福利咁好
加上防守唔到病毒，犧牲一班老換黎更加大的資源
再加上死亡率對後生唔算太高， 未必係錯事

環保角度， 死一堆人簡直係造福人群

講真
如果work 既話大陸行左啦
個問題係咁樣會野到班官(e.g. Boris Johnson)而佢地係老果一班
BJ 未到60都搞成咁
大陸如果玩同一套唔知中南海死淨幾個

wiki要改返啦

勁過AIDS

新冠病毒或侵害神經系統損害大腦 仍需進一步研究
2020年4月2日 14:24

【Now新聞台】多個國家都發現，有感染新型冠狀病毒的患者出現頭痛、癲癇，甚至精神錯亂等神經系統症狀。有專家認為，病毒有可能直接入侵大腦，令腦部受損，但強調仍需進一步研究才能下結論。

隨着新冠病毒全球大流行，患者不只出現跟流感相似的病徵，還有部分人失去味覺和嗅覺，甚至更加嚴重。

美國其中一個患者是一名74歲男人，本身長期病患。他上月初因為發燒和咳嗽求診，原先醫院為他照X光後，排除他有肺炎，讓他回家；但翌日他持續發高燒，家人將他送回醫院。他一度呼吸困難和說不出話，加上手腳不由自主地抽搐，似乎癲癇發作。醫生為他做測試，確診感染新型冠狀病毒。

另一宗個案是一名50多歲航空公司女職員。她向醫生表示感到迷迷糊糊和頭痛，除了自己的名字，她當時能提供的個人資訊不多，而且反應越見遲緩。腦掃瞄顯示，她腦內出現腫脹和發炎，更加有細胞壞死。

有神經系統專家認為，這顯示病毒會直接入侵人的大腦，造成急性壞死性腦病變的罕有併發症。

內地早前有研究發現，新冠病毒會攻擊大腦中樞神經以至周圍的神經系統，超過三成新冠患者會出現神經系統症狀，包括面癱和出現幻覺等，嚴重的更可能有急性腦血管疾病。

類似的病例在德國、法國、奧地利、荷蘭和意大利都有出現；意大利北部有醫院更專門成立小組，治療新冠病毒併發腦病變的病人，當中有患者曾出現中風、癲癇和類似腦炎的症狀，部分人甚至精神錯亂。

不過，專家同時指出，新冠病毒對神經系統到底造成怎樣的影響仍需進一步的研究，目前任何斷言仍是言之尚早；又強調大部分新冠患者的神經功能都屬正常。

唱K群組都起碼1傳6啦。
邊爐群組都唔只

一唔用口罩就係咁上下呢個數。

呢個應該係完全唔用口罩同唔做任何野既實際數字。

即係班歐美佬最初真係當流感咁出左黎既既樣。
估緊武漢爆緊當無野果陣都一定係。

天花級

一早人有講咗核武級

CI仲有低極都有4

太遲！奶哂嘢！希望到時全球一齊討伐支那

環你個頭
你講呢句嘅前提係d有肺炎嘅老人家死曬
先唔講人性
如果佢哋可以生存，但係有後遺症，到時你係咪都要唔醫唔理唔睇？
八十歲以上死亡率20幾%左右

後生仔死亡率係低好多
但今次病毒的後遺症都比政府同媒體有意轉移
明明大把後生仔中左招後
行兩步都氣咳
長期乏力之類
仲有唔少個案仲會無味覺 失去生育能力

所以後生仔都要做好保護